tvb小圓子阿爺

tvb有個甘草演員個頭好似小圓子阿爺，有冇人知佢叫咩名？

印象中佢通常演啲傻傻下嘅角色

pish

一拳超人

係阿，有冇人知佢咩名

把聲好特別個個？

排長？

戴耀明

揾到啦
係咪依個

唔係阿，後生好多架